\subsection{Zusammengesetzt aus weniger Winkeln}
In den bisherigen Analysen wurden alle aufgenommen Winkel verwendet. In diesem Teil wollen wir herrausfinden, was passiert, wenn das Bild aus weniger Einzelbildern besteht.
\subsubsection{Analyse}
Im Folgenden sind Bilder aufgetragen mit den Schrittweiten $\SIlist{1;10;20}{\degree}$. Alle Bilder wurden mit dem Ram-Lak Filter verarbeitet.
\begin{figure}[H]
\centering
\begin{subfigure}{.32\textwidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_1mhz_1steps.pdf}
    \caption{1 MHz $\SI{1}{\degree}$ Schritte}
    \label{fig:1mhz_1degrees}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}

    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_2mhz_1steps.pdf}
    \caption{2 MHz $\SI{1}{\degree}$ Schritte}
    \label{fig:2mhz_1degrees}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}

    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_4mhz_1steps.pdf}
    \caption{4 MHz $\SI{1}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:4mhz_1degrees}
    \end{subfigure}
    
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_1mhz_10steps.pdf}
    \caption{1 MHz $\SI{10}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:1mhz_10degrees}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}

    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_2mhz_10steps.pdf}
    \caption{2 MHz $\SI{10}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:2mhz_10degrees}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}

    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_4mhz_10steps.pdf}
    \caption{4 MHz $\SI{10}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:4mhz_10degrees}
    \end{subfigure}
    
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_1mhz_20steps.pdf}
    \caption{1 MHz $\SI{20}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:1mhz_20degrees}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}

    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_2mhz_20steps.pdf}
    \caption{2 MHz $\SI{20}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:2mhz_20degree}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.32\textwidth}

    \includegraphics[width=\linewidth]{images/fewer_angles/absorption_4mhz_20steps.pdf}
    \caption{4 MHz $\SI{20}{\degree}$ Schritt}
    \label{fig:4mhz_20degree}
    \end{subfigure}
\end{figure}

Man erkennt die Unterschiede in der Ortsauflösung sehr gut am Beispiel der $\SI{4}{\mega\hertz}$ Messung. Mit weniger Messungen sinkt auch die Auflösung der Kanten. Man erkennt zwar weiterhin den ungefähren Ort, der Übergang wird aber "verwaschener". Die Artefakte welche in den vorherigen Kapiteln beschrieben worden sind, werden schlimmer.

